報數埋班後，我諗到進階救人法

首先畀返credit兩位巴打同其他諗計嘅手足先，

但愚見認爲當場嘈雜混亂，等齊報數可能都應該唔夠快，電光火石之間手足可能已經被人打咗、拖咗、拉咗。
所以我提議：

開遮！！！！
開遮！！！！
開遮！！！！

橫掂都係要開遮 C Bird，何不以開遮爲記，又易認，又唔怕嘈叫唔到手足。

我怕自己諗得唔夠周全，野人獻曝其實777咗，希望集思廣益下，有錯漏隨便屌

自推1

自推2

做得好 有改進 能完善
行動最實際
對比人數
掩護重要啲

推

開遮咪少咗隻手又少咗件武器囉

只有一個方法可以有效打擊藍屍

我覺得係帶頭嗰個開一把遮，大家見遮就迅速埋位一齊出勳

自推3

喺唔怕嘈又夠配合行動以外，想補充幾個理念：

1. （回應有巴打話開遮少咗隻手）一個開遮好夠，其餘大家一齊去遮底開始行動/認住把遮

2. 開遮門檻低過出手，但又夠曬「前線」，做成風氣可以喺商場/街邊呢啲場景拉未夠深黃嘅人落水，令佢地有勇武feel或經驗，逐步升呢，同時適合女仔所以係分工嚟嘅

3. 知道有遮，手足會盡興啲

歡迎討論，有錯請屌，或者加多啲idea

啱呀，大家有分工
反正把遮只能做矛不能砍
仲要喺長遮先喺
結果有遮而又唔能落手既就開遮
所以未必影響落手既手足

另外，遮陣可以隔離做到落單

唔係個個都會打架嘛

開遮速度快過數夠人
就算開遮之後冇人出手
都可做盾擋一擋

相反唔夠人就企咗喺度

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

自推4

自推5

自推6

幾好！